侵侵輸嘅話，至少有一件好事！

就係美國至少有一半人醒覺，今次比鐵拳打一鑊，之後就會醒。我們香港無論之前點解釋對方嘅無賴、仆街、不公等等的都無L用，打L完呢鑊後就會有同理心，等以後佢地有機會攞返權後，再打L到對家仆街，至於對家有邊幾個，大家心知肚明啦。

共匪只係影響美國，叫美國唔好出手

整個亞洲，支共啲非洲兄弟，加極權聯盟會再次聚集。一帶一路繼續。

中國嘅戰略係，亞洲稱霸先。用菲律賓總統嘅說話，美國唔企出嚟對抗中國先，東盟用條撚同中國鬥呀，東盟都唔係團結，只係跪得唔好太難睇。

之後就兩分天下，極權聯盟有非常兄弟，亞洲各國，伊朗，北韓，委內瑞拉。

再慢慢殖民各西方大國，之後五眼聯盟，都變屎眼聯盟。

整個地球就under 支共control

美國有大堆人痴L咗強國咁多年，當然就會近朱者赤。正所謂近得佢哋多，好人變壞人，壞人變更壞，香港有版你睇，所以無辦法。希望係有班比鐵拳打L過嘅人醒覺，到佢哋機會來時，會十倍奉還。